平衡力差就收皮啦

屌您老母，撘車又要兩隻手㩒電話，又要平衡唔撚到，跌黎跌去，您企唔穩就咪撚㩒，捉撚實啲扶手啦屌您老母

對唔住囉

我估係女人